宇宙嘅奧秘

其實呢個世界有千千萬萬億億個地球，幾千個銀河系。可能呢個宇宙仲有好多生物

係呀，我就真係唔信得地球有人